勇武和理非都合作到 點解唔雙贏

勇武同和理非都合作到 接機同阻旅客點解唔可以接力？ 你長期阻塞條渠 條渠都爆啦 可況係人。要間唔中疏導下條渠先唔會塞。 我地阻旅客兩日 之後俾一日佢地走 又癱換到機場 又唔會俾班旅客屌 仲贏埋民意。 Why not both.

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

推呀屌

Push push

推爆佢

推呀dlgh

Dlgh pushhhhh

Pushpush

推呀 合作呀

推

Push